Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

- Считать с помощью модального окна браузера два числа.
- Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено +, -, *, /.
- Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
- Вывести в консоль результат выполнения функции.

Необязательное задание продвинутой сложности:

- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).